[明珠930] 死神來了5

推下

冧

Cut咗紅燒老闆

乜都cut 晒

Cut好多血腥嘢🖕🏻🖕🏻🖕🏻

Cut 撚哂死狀，有咩好睇

死神系列集集都咁正

MK 妹

唔知點解好鍾意睇佢地死得有幾慘

好撚大波

Gym呢度

第一次睇，好緊張

好驚 唔打算 好不安

其實我覺得今集啲死法有番第一二集既feel

正，依家我坐親過山車都諗起呢套戲

CUTCUTCUT
CUT你老母咩cctvb

正呀

cut左都好撚痛

次次播都cut

好多畫面都cut 哂

屌你老尾去廣告都算 直頭cut撚埋
你不如咪撚播啦

呢套野搞到我 每次見到佢focus係一樣物件我都會驚

我冇做錯野

去按摩最怕遇到阿嬸，好似比人抽水咁

廣東話阿婆

no 呼氣

好大波二條女

開始玩 SM

嘩屌

以後點面對針灸

呢個死得最on9
有冇綁手腳都起唔到身走

好撚恐怖

咁多集入面 過山車同搭飛機先係終極boss

搞到依家次次玩過山車都要驚一輪先

呢part好撚恐怖

垃圾片

比激光殺死係咩 feel?

整眼呢part

定係賺爆雙眼死呢？

on9到震

我都跟住佢不安

諗住做激光既唔好繼續睇，保證你一世唔敢做

針灸左，麻痹左?

我睇佢撐開隻眼都覺得好嘔心

估佢唔到d死法

我轉左台 因為真係諗住做😂😂😂😂

屌 約左下星期做激光

Good luck

次次都係呢個最驚

唔好去啦

祝你好運

激光呢個好撚恐怖

條腿幾正

祝你一路做一路諗起呢一幕

無麻醉架唔好亂郁
同埋果下會眼前一黑
小心d

隻手拎定塊鏡去，有咩事反射啲激光

未睇過

唔敢睇

呢幕又唔cut wor

好仆街

呢套好多正女

好撚驚

記住同醫生講你啱啱完死神來了 可能俾你轉時間

叫個醫生唔好留你一個人係到

抆錯插蘇

眼球個幕係咪比架車碌爆左 比人cut左

呢套野雖然拍到爛 但係每次出都會睇

激光嗰幕睇完真係唔敢去做

係呀，係cut左

入去問佢係咪齊文件

Cut左碌爆 士巴拿果度都cut左

上youtube有得睇番

而度幾正

呢個系列一定係保險公司嘅陰謀

呢架機咪係空中解體果架？

駁返第一集

首尾呼應真心正
Saw同呢套都係

佢兩個知得太多，死神要滅口

呢套之後係咪無再拍死神

下年好似又有續集

哇個 ending

前面果幾集啲死法正好多

死亡回顧

主角唔係殺左個聯邦咩

剪返晒咁多集既片

it all connected

左cut右cut 搞到好似咁快完咁